到底係唔係真係可以平衡到原力

係光明
係dark side

睇下連登仔有冇可能平衡到

真係得

I am the chosen one

8：8

I am your father

15：15

I have the high ground

25:24

Dark side力量最大

It's over

35:35

bring balance to the force

原力真係覺醒左

暫時dark side 領先

打和，

平衡
85：85

92:92

I am the dark side

樓主係chosen one

you are the chosen one

I am your Frother!!!!

I am your folder!!!!

I am your friend!!!!

Gray Jedi

123：124

124：124

打破左

平衡

Long live the Sith

145:145

啱啱俾我破壞左

173：172

i have high ground

hello there

203:203

超儀: Awwwwghhhhhhhhhhhhhhh

214：214

215:215...

Don’t underestimate my power

228:228

連每個回覆都係平衡

我要打破依個宿命

Feel the power of the dark side!

269:270

271:271

283:283!

You don’t know the power of the dark side！

I am you father
I fuck your mother

呢個post真係痴線架

笑左

輕鬆

痴撚線全部留言平衡

屌而家仲平衡緊
344:344

原力真係好偉大

仲要每個cm都平衡

有冇人好想破壞平衡

5:4 破壞唔到

hi

Hi

俾個目標就停喇
0:0咪唔洗煩囉

You underestimate my powerrrrrrrr

我會答你，係

411：411

有聲

Don't try it.

456：456

Good try

我已經盡力打破個平衡 有無巴打幫拖

呢個post好神奇

好難得所有人都咁合作

我見邊邊多我就禁邊邊 想打破佢

平衡已失敗

屌有無咁合作呀？打龍通架

光明總會戰勝

balanced

好痴線 頭兩頁d回覆都一樣 一開始睇我以為中左bug

差一個，dark side

已完成

又唔得啦，過左火，太多黑武士啦

darkness rises, and light to meets it

to meet it*

破壞曬平衡

打和啦 super

懷疑admin睇住個post黎加

見一個破壞一個

痴線 我唔要平衡呀你老母

再次打破

呢個原力係咪原則上可以係連登永存落去

you are not alone

Now you should experience the full power of the dark side

I hate you

Super!

May the force be with LIHKG

原力玩尻skywalker 成家人

痴線

684:684

654 自膠

痴撚線 連啲留言都平衡到

係咪得我一個係咁亂正負皮啲comment

我覺得啲留言仲痴線

樓上全部老母系鸡

我爱共产党

狗肉食完神仙都企唔稳

我支持吕丽瑶

我爱牙祖

真他妈的爽

0:0咪算lor搞咁多嘢做咩

I have a bad feeling about this

0:0

I am too weak

禾系中国人

You are in the dark side

至少有呢張既差距就岩喇

I have high ground

屌那媽有個巴打同我差唔多時間正負皮啲cm

至少有呢個cm既差距就岩喇

平咗了

依個平衡唔到 中国人=Dark side

I don’t like sand

果然係dark side多啲

twice the pride double the fall

有冇人見到每個comment都係平衡好唔舒服？

有

得

點解每個留言都平衡返

仆街
好撚想破壞個平衡但係乜都做唔到
好無力

本來想屌投票撚，但呢個又幾有創意

屌 估唔撚到連登仔咁合作 仲要個個留言都差唔多

乜平衡原力唔係解剩係用光明嗰面，啲dark side要absence晒咩 ?

唔係囉

典解嘅

屌, 打和啦, super!

Cls

i have the high ground

Push

第1次見咁既post

個post
有一班想打破平衡 不斷加一邊
另外有班人係會想平衡返就加另外一邊
好微妙好有趣

之前有個ali vs 千雪投票，出嚟嘅效果差唔多

好反映現實

唯獨呢個留言係0:0

Luke, I am your brother!!!!

BALANCE THE FORCE

屌你老母
我要負皮

UNLIMITED POWER!!!!!!!!!!!!

Berg Balance Scale

正負皮delay
有時好心做壞事

Grey!!

ching 好型牙

[red]共產黨萬歲！港獨狗仆街死/[red]

原力係真架

一正評完F5返就即刻多個負評

唯一一個唔平衡既就係果個乜柒"禾系中國人"
負評多撚到
證明中國人真係dark side

好撚勁

We have HOPE

吾系甘牙！

我就係預言之子

1089 dark side

呢個post好得人驚

屌你老母連啲留言都玩埋

Grandfather, I’ll finish what you started

真係痴撚線

Hello there!

you dont know the power of dark side

睇呢個post睇到好爽

好可怕，我平衡左一次原力

May the force be with you

You were the Chosen One!

連留言都係

破壞

痴線連啲回覆都係

嘗試破壞大部分留言

Nooooooooooo!!!!!!!!!!!

見到咁多平衡既正負評好治療

真係好痴線

24:24

1318:1318

好正 究竟可以平衡幾耐？

中bug?

1384:1384 平手 super

最團結係呢次

May the force be with me

仲團結過佔中

難得一見

好撚正

Master Luke

個post 做乜9

我個留言負評多過正評我切樓主J

正撚到

It’s over Anakin, I have the high ground!

好治癒

Don’t estimate the power of dark side

越後回覆原力越弱

今次真係打和～呀

一年後再驗證

You underestimate my power!

搞破壞真係正

Balance

屌。好撚勁

You rebel scums

cls 究竟邊啲人咁得閒

真係平衡

係時候打破平衡

浪費我人生10秒

原來真係有咁多無聊人
我都係

哈哈哈

好多星戰痴線佬

要求連仔出黎整個第三方勢力

不如整個平衡唔到嫁啦

fulfill your destiny

I hate you!!!!!

Cls, 個個comments 啲正負皮數都一樣

痴線post

唔夠膽郁d 正負評

#257 唔平衡

咁開心，打和啦

I find your lack of faith disturbing

擺明做數啦，咁就測試到

我唔信真係得 你班死毒撚 成世無女屌
仲唔爆負評

連登jedi

盡情平衡我吧!!

有冇回覆可以做到正皮拋離負皮

Do it

得呢個回覆唔平衡

You are in the dark side

破壞平衡

早晨

join the dark side

he is the chosen one!

連啲回覆都平衡到

1976:1976

好L凍

共產黨萬歲！！
欣宜好靚女！！！
港女對波大過西瓜！！！

快！快點負評我！我要墮入黑暗面

好多回覆都打和

劉馬車萬歲
我愛劉馬車
劉馬車係人民英雄
劉馬車好正常
係我地學習嘅階模！

我要墮入無盡黑暗面！

2012

Happy 2018

Balance the force

屌 做咩d 回覆都有人平衡
唔講以為中bugs

This is the chosen post.

點解連回覆都破唔到架

平衡POST

屌唔計我同時有兩個巴打一齊平衡緊
搞到亂晒

原來係你

It's a trap!!!

第一次見個個回覆咁多正負評

屌
原來係你

我開始好奇平時d post係咪連仔造假正負評

加粒負評，有冇人同我平衡返。

此帖很治癒

本身平衡咗 你哋又硬係要打亂平衡

好舒服

應該係全連登最痴線嘅post

應該係全連登最痴線嘅post

我諗起有次上堂用menti 有條友同我一齊狂投票balance yes/no兩個票數

奇蹟post

強迫症post

有冇咁多人

真係平衡到

所有野都係片面

好撚平衡

我愛共產黨

I’m the one with the force and the force is with me

i an one with the force and the force is with me

2214 2215

strong post leave name

見證成功
利申：負皮

don't make me destroy you

May the force be with you.

點解我一按 d評會郁兩下

一路睇一路笑 屌

有其他巴打都㩒緊

force with lihkg

呢個POST 有bugs
所以d 正評會自動等於負評

你一按 d評會郁兩下
e.g. 你禁左正評 , 正評會跳兩下
隔一陣 , 因為個Post bugs左, 負評都會自動跳兩下

利申: 讀過電腦, 知道少少coding 既原理

由俾咗第三個正評到而家，原力真係痴撚線

平衡了

好似係造假咁

有個SITH係度搞事

呢個Post bugs 左

molamola

Ok

岩岩平衡左

好撚顛

連登仔除咗求seed外最團結今次

邊個再正評死老豆老母

干擾

邊條仆街正評晒啲回覆呀
搞到我要負評返

一晚就玩到5000幾皮,好撚正

我就唔撚信啦

得你一個冇原力

全負皮我唔該

may force be with you

比正皮我既就行好運
比負皮我就死全家

未驚過

我要求主席重新點票

原力失衡

仲平衡到

May the force be with you !

D留言開始唔平衡了

唔覺喎 全部都平衡

I had the high ground

睇晒咁多頁 整到手指都痛埋

原力失控

強逼症入黎好舒服

痴撚線 有5000幾個連登仔咁合作

仲平衡到⋯⋯

For the Force to be in balance, there must be both sides.
It is a cycle mirrored often in the natural world.

平衡撚完勝破壞撚

Equilibrium

酒店？查嘩Go

例外

尤達大師 虧岡你地見唔見到呀 原力終於平衡到喇

屈機 仲平衡到

i will show you the dark side

The Balance！

好撚痴線 連留言都正負平衡

擺明就有人同你同一時間禁
例如9:10
你見到就更係禁9
但有另一個人都係咁
你地兩個一齊用原力咪相斥

我尋日見到9:10 就專登禁翻10等其他人禁9
平衡原力

( Show Blocked User - 飲我啦 )

r7000 vs ac68u
r7000 =
ac68u =

正評死全家
負評一世幸福

香港是中國的，大家不要忘本，回轉吧

會唔會10000:10000？

Show Blocked User - 飲我啦Show Blocked User - 飲我啦Show Blocked User - 飲我啦Show Blocked User - 飲我啦Show Blocked User - 飲我啦Show Blocked User - 飲我啦Show Blocked User - 飲我啦Show Blocked User - 飲我啦Show Blocked User - 飲我啦Show Blocked User - 飲我啦Show Blocked User - 飲我啦Show Blocked User - 飲我啦Show Blocked User - 飲我啦Show Blocked User - 飲我啦Show Blocked User - 飲我啦Show Blocked User - 飲我啦Show Blocked User - 飲我啦Show Blocked User - 飲我啦Show Blocked User - 飲我啦Show Blocked User - 飲我啦Show Blocked User - 飲我啦Show Blocked User - 飲我啦Show Blocked User - 飲我啦

開始傾向光明面

Rose真係好撚索 好想同佢打茄輪

得中國人打破原力

#204-#217需要平衡一下原力

Dark side

開熱門回覆就好快睇到邊個唔平衡

靜靜雞破壞平衡

I have purchase the high ground DLC, you cant win against me

即刻平衡番佢

好正..

這樣是阻止不了平衡的

就黎3000:2950

今朝翻學明明見bright side多幾票都照禁bright
點解又平衡翻

上面個位on9仔等比人bam啦

let me try try sin

let's bring balance to the force!

我啱啱仲每個留言都負皮

I can't break the balance

又多一千 幾時先覺醒

推撚到1001 等你班仆街冇得平衡

垃圾

打和 super

留言都平衡到

出几个簡体字咪負皮到囉

去到page41,正負評加埋係咪等成個連登member 人數

do or do not,there is no try

好神奇😂

You underestimate the power of the Dark Side

痴撚線

痴撚線
呢個POST對於我呢啲強迫症黎講十分治癒

U don’t know power of the dark side

我而家就由第一頁評到尾 睇邊個咁有心機

好撚好玩

有樣嘢叫做熱門排序

好正

有冇手足一齊煲大呢位ching既正負評差距

要有人搗亂 加啲正負皮先好玩

吾系甘牙

Balanced

大家都是中国人

真係好療癒

負評係中國人

3139:3141

咁都有得玩一餐

3182: 3181

搞手但求打個和

Sith lords are our speciality

😂😂😂😂😂😂❤️❤️❤️❤️❤️❤️

屌你老母

Cls company

But can you do this?

屌你，一禁正皮，負皮又跳左一下。Balanced

個數一路轉但又平衡好得人驚

大家都咁開心 打和啦

balance到留言真係好爽

俾負皮者世世代代係中國輪迴

打破平衡

好爽睇到

女人=雞

支援完畢

屌你老豆

加入支援

洗唔洗咁快平左佢

見到頭幾頁d comment開始失守真係好心涼

🙆🏽🤦🏿‍♀️

其實係在線活躍會員測試

留名

I'll show you the Dark Side

i'm the dark side

點解可以咁犀利

I have the high ground!!!

有啲唔係嘅，但好多都係

高汁post
May the force be with you

吊。。。吾能系甘牙= =

失平衡了

痴線post留名

jm9 呢個post 既人

3452 : 3452

YOU WERE THE CLOSEN ONE!

-,-

may the force be with you

負評死全家

連登有冇一個post咁多like過

Testing

原力真係存在

如果連續1個鐘正負評平衡 樓下十個回覆嘅冚家剷

日日都入嚟睇下原力平衡

平衡定唔平衡你都要死全家

平衡到1001

做乜鳩

if you only knew the power of the dark side

以為放J圖就會正評多D
太天真啦你

真係成功左！

到底樓主有幾撚多個連登ac先可以做到呢個地步？

連登仔係中國人

盡情負評我

我恨你!!!

On9

比啲負皮我

原力已失衡

吾系甘開心牙

Magic

正評斷J

比啲火我

俾啲掙扎

團結

我愛黎明

3725平

主席 我要求點人數
有幾多人mon 埋回覆

Leia

試下平衡埋#127？

I HAVE THE HIGH GROUND!!!

3762:3762

點解呢個post咁平衡

你班撚樣真係好無聊

痴撚線 一陣間就比人禁返平衡，你地班友係未咁執著阿

係咪連仔作怪

#127 in the dark side

發生咩事

連狗又控制正負皮

禾刀系

同6月4日一樣冇存在過

香港人係中國人

我五信

痴乸線 仲平衡到

痴撚線
成班平衡撚

但又幾過癮

全部留言都平衡

3836 我用light bring back the balance

而家有2個dark side啦

咩事

負皮我嘅都係on9仔 夠姜你就㩒
哈哈哈哈哈 我會係第一個打破平衡既人
系牙XD 禾來自5p ><

牛逼死了 連登囝女真系创意无限der
負皮朕既成世无女吊
****此咒語無法解破****

===============防護網===================

好尷尬樓主好無聊

總人數？

玩到24頁都仲得 好勁

有無人未㩒啊 好想㩒啊

I am your mother

Show blocked user
大隻毒撚

呢張相真係唔想為左平衡俾正評sorry

連留言都平衡到有可能嗎？

上面隻小學雞 人人都喺度玩係你咁認真打字 俾個叻叻豬貼紙你

其實block左都可以照正同負
咁樣仲快 佢就要慢慢打字

系ar😏
條傻仔仲以為自己好撚醒

不過唔好忘記，一開始點都會有人中伏嘅
同埋呢，呢個世界有copy and paste ga!!✌🏻️
垃圾!!

block左佢咪0:0 平衡到架

really

我就唔信

正評=1光明原力
負評=2黑暗原力

睇下你地想平衡原力定正負評

好on9

no, I am ur father!!!
NO~~~~~~~~~

you don't know the power of the dark side

平衡唔到

負評撚死全家

I’m your father

#127平衡唔到
#121又平衡到

有冇咁撚難呀

random 抽幾個

lm

係得呢個

中國嘅Darkside太強喇

如果有條蛋散每個comments禁一下like會點

會有人平衡番

講緊我？

好多comment開始唔平衡

我唔撚信

靠一班有強逼症既巴打

成班弱智仔

所有女人都係雞

Luka I am your father!

痴撚線post

做乜

神post

到底呢個Post有無一個Comment
可以做到0 Like,0 Hate
呢個先係最高境界

冇

我有強迫症

#127 好慘

點解會咁有耐性平衡咁耐？

林祖舜係食屎狗

潛力post

正皮我一世 a0

9千幾正負平 平均了

lm睇點平衡法

俾負皮的是傻仔

傻仔都爭住認

好勁

17頁既dark side明顯強啲

All Hail Darth Sidious!

我唔信平衡到

4277平左

4281平左

有無人同我一樣OED要全部平衡先安樂

我就唔信平衡到

留言都平到

邊個話㗎！

個post真係好高質

4343:4343

痴撚線連comment都平埋

You don't know the power of the dark side

禾巧街先

平衡到以為中左bug

好癲 見到勁多都平衡

斷

破平衡

I Am One With the Force and the Force Is With Me

手軟

You don't know the power of the dark side.

It’s time to let the old things die

成功了

點都會balance到啦

你班友都幾無聊

推

連登仔好波

打和啦 Super!

正 係咁平

真係超勁

好高汁

駁唔到

If you’re not with me then you’re my enemy！

原力 原來真係存在

得127樓個位巴打係darkside

呢個post真係好撚強迫症

我想做dark side
巴打請負評我

欣兒係女神
香港要珍惜gem
佔中好暴力 睇到個人好唔安落
警察好正義=］
十卜carrie lam
g dragon好靚仔

金次仲5比我打破平衡？😜😂👌🏻👌🏻💁🏼

我是刚刚搬到中国广东省深圳市香港区的同志，连登的同胞你们好，希望咋们以后可以好好的相处，一齐建造我们伟大的中国

含淚投左正皮

上面原力開始失衡
絕地武士係邊

我過唔到自己個關

正皮我就中六合彩
負皮就死全家！！！！！！！！！！

好撚好玩?

為咗打破平衡 不擇手段
不過我都係負你評

真係好好玩

想調查一下幾多巴打想娶欣宜做老婆

你贏

平衡到原力，個平衡唔到工資水平

少年你太年輕了

幾千人係度玩埋D on9野

我想入dark side

打破失敗, 好柒

我屌晒你成個國家嘅同胞呀

此post已死

結論,只有中國人係Dark side

有冇咁多連登會員啊大佬

平衡係好重要架

屌 好撚完美

U Too

挑戰失敗

同志们，你们这个游戏好像很66666，能让我加入你们吗？我上面那个留言还是负评比较多，你们可以让他平衡吗？咋们都一家人了，别杯葛我嘛😃

癡撚線

但其實平衡係純光明
Lucas 以前講過

你地越負評個傻鳩 仲咪越爽囉

有25位巴打準備死全家了

今次唔可以咁易俾你破壞到平衡

我就唔信可以平衡到

其實個啲on9留言唔撚理唔撚負評佢味可以自動平衡到0／0

好撚舒服阿呢個post真係

試下由依個留言開始
做到唔平衡

On9 , 你老幾呀？

成萬個咁濟

我屌你老母呀 都未見過有人咁撚爛口

4680 vs 4680

正皮戰勝了

屌 除左5毛comment 全部都balance
好撚正呀

正評你老母畀狗屌

係咪真係得

見證奇蹟一刻

俾人打破左

原力

5毛死全家

喂，邊條友由#70開始左右重新打破平衡

4709 vs 4709

#250開始又有人打亂

痴線，連前面d回覆你地都望到實

#710入dark side

A

盡力維持平衡

光明開始頂唔住

大家加油

1001之後一切歸零

你老母真可憐

唔Bam都平衡到先算正面突破

犀利

失衡了

佢正負評既差距越縮越窄 佢越想突出
越係要平衡佢

#710 突破左原力

好痴線

The Force is strong

頭先破壞左某D COMMENT GE 平衡

#710叛亂已經平息
我需要300絕地武士一齊去#127打西斯大帝

BGM

127樓未解決

4789:4789

#414 係sith

join me .....

好撚癲

fail?

may the force be with u

真相只有一個！

may the force be with lihkg

啲comment呀

去到1001會點呢

唔撚信

唔得

I hate youuuuuuuuuuuuuuuuuu!!!!!!!!

中左六合彩半注頭獎 正皮送一千

On9999

我就唔撚信永遠平衡

仲玩緊

屌 真係平衡到

我爱中共

究竟可以平衡到幾時

________________. ___ .______
/ | / \ | _ \
| (-----| |----/ ^ \ | |_) | \ \ | | / /_\ \ | / .-----) | | | / _____ \ | |\ \-------. |________/ |__| /__/ \__\| _|.________|
____ __ ____ ___ .______ ________.
\ \ / \ / / / \ | _ \ / |
\ \/ \/ / / ^ \ | |_) || (----- \ / / /_\ \ | / \ \ \ /\ / / _____ \ | |\ \---) | \__/ \__/ /__/ \__\|__|._______/

正評下世做富二代
負評下世做中國人

咁樣我包平衝唔到

樓上好撚on9

全世界都是中国的领土，中国的领土北到西伯利亚，南到澳大利亚，西到直布罗陀，东到琉球，包括香港，这些都是中国自古以来的神圣领土

其實佢係關我地撚事咩

China No.1
1正評=1支持

其實去到1001 呢個單數就已經平衡唔到

㕷們都是中國人，讓一下吧

第6頁 #127
未平衡

Dark Side for sure

強迫症巴絲係時候入場

真係仲平衡緊 有無咁多連登仔

留個正皮先

No!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

No....No....You will die !!!!

追左好多頁 真係平衡到

曼城世界第一

有2條友破壞緊平衡

香港是中國不可分割的一部分🇨🇳🇭🇰

我唔信依個 Post 可以平到 5000

有成萬個好撚無聊既連登仔

我都係

開始平衡唔到

最後廿位巴打

必破原力

含淚正皮左欣宜

我諗住dark side 必勝

破你

成萬人係到玩，痴痴地

唔知係舊登玩會有幾多人呢

呢個post 真係痴線

Lm

testing

就1001

我愛689

舊登有逐個comment正負皮功能咩

果然係Sith Lord啊

黑暗無比

127樓

反而覺得點解人咁得閒比評

obi wan 你係我地最後希望

要叫埋阿lyoda出山先得

大家都好得閒

cls

唔好咁癲啦

試試

是咪會1001

好有滿足感

我希望呢個留言可以0:0

不過有預感一定有仆街會俾皮我

第8頁平衡唔到

平衡既一刻已達成

月拎一萬二千七百元 天水圍新移民綜援婦喊苦

「居香港慘過在鄉下耕田！」持雙程證、一家四口領取綜援 的鄧太表示，在鄉下耕田，動輒挑重50斤，在香港雖不用挑重擔，卻要承受歧視和冷嘲熱諷。「在樓下公園休息都會被街坊歧視， 唯有整天睡在床上，睡得太多，肩膀因此疼痛起來。」鄧太目標是拿到單程證 ，兩口子找到工作，不用欠租欠學費之餘，亦能根治肩周炎。

經濟拮据 孩子被迫寄養他人

兩年前鄧生鄧太的幼子出生，但經濟拮据，孩子被迫寄養別人家中，「當時老公剛被解僱，我們連住的地方都沒有，BB沒洗澡一星期，很臭，社署 便將兒子寄養別家。」現年4歲的長女剛出生時，夫婦也因為無力供養而將她寄居河南外公家中。

鄧太由於尚未取得香港居留權，綜援金額也只能計算3個家庭成員。一個月12,700元，聽上去似乎不少，但撇除開支仍捉襟見肘，「仔女每月學費都要5000蚊，屋租水電也要四千。」左支右絀，被迫偶爾也要向同是領綜援的家姑借十元八塊。

父親埋怨 為何嫁個窮男人
生活逼人，家人也有怨言，「父親埋怨我道﹕別人嫁的香港男人都是有錢人，為什麼你嫁的這麼窮？」兒子上學後也嚷覑說同學球鞋很漂亮，要我買新鞋給他，我便說給他洗一洗破鞋便會像新的一樣，他卻說:「洗乾淨都無閃燈」！

無身分證 師奶歧視人情淡薄

以往鄧太會到附近公園散步，但現已不想再去，「其他師奶知道你冇身分證、衣著不光鮮，多不理睬你」；即使從內地來港的婦女都也會互相歧視，「一坐埋就會比較自己老公搵幾多錢，而家我都唔去公園，不想回家見到老公就『睇唔順眼』……男人搵錢是天職，佢（丈夫）依家好似食軟飯咁！」

「耕田窮極都有得食，鄰居都准你摘他田裏的菜；在香港連借鹽借油都唔得，鄰居一見我行過就閂門！」鄧生鄧太的願望很簡單: 兩年後鄧太拿到單程證，兒女接受免費教育，兩口子便可放棄綜援努力工作。

【懷仔來了！】公公病危 被遣返2年懷仔再現身香港

曾匿港9年、現年14歲的內地童肖友懷(懷仔)2015年被遣返，事件一度震驚全港，惟至今懷仔申請來港居留的願望仍未實現；不過事隔兩年，又有新進展！《蘋果》接獲消息，年屆83歲的懷仔公公日前因為突然昏迷，由太太周紹璇急召救護車送院，目前仍在聯合醫院留醫，周紹璇滿面愁容地說：「醫生同我講咗喇！佢分分鐘走喇，阿伯想見咩人，你快快脆脆安排佢見！」

作為懷仔外婆的周紹璇稱丈夫病情危急，目前最大的心願就是希望「入境處放行」，她指出：「如果為咗懷仔好，件事要低調處理。因為3次唔畀佢入境，我哋希望喺攞到單程證之前要低調。」外婆今日中午在病房門外見記者，直言丈夫很掛念孫兒：「希望畀懷仔見公公最後一面。」由於她忙於照顧肝腎及心臟有事的丈夫，孫兒只能交由深圳一間補習社有老師幫忙。

記者入病房了解懷仔外公的情況，見他精神尚算不錯，可自行坐起身，但他氣沖沖拒絕採訪。至於懷仔得知公公患病後，外婆形容：「佢(懷仔)呢兩晚都喊，好擔心！」直至下午，外婆稱入境處將安排懷仔入境，然後匆匆離去。果然，到晚上懷仔現身聯合醫院，至晚上近8時，他與外婆步出病房一同離開，登上的士返回順利邨。

據消息稱，懷仔早前已取得雙程證，自7月初開始以探親名義三次申請來港，均遭入境處拒絕，是次基於他有親屬病危，才恩恤放行。《蘋果》就此向入境處查詢，入境事務處(入境處)稱不評論個別個案。入境處在處理每宗入境個案時，均會依據法律和既定入境政策，在考慮訪客是否符合一般入境規定後及按個別個案的情況，作出批准或拒絕入境的決定。如個別旅客過往曾獲批准或被拒絕入境，並不表示他日後必定會自動再獲批准或再被拒絕入境。

遭父母遺棄的內地童懷仔非法在港居留9年，事件曝光後，前年6月被遣返內地，懷仔外婆周紹璇因協助他人違反逗留條件，被判監禁4個月，緩刑3年。其後她不斷為孫兒申請來港居留的事情奔波，又多次向傳媒透露，懷仔在內地無親人照顧，又患上嚴重糖尿病，加上未能上學，故希望能申請來港。

暗黑jedi臥底路過

連登仔都係愛国既

一齊努力破壞平衡

根本就要破壞佢啦 nigga

JOIN THE DARK SIDE

試下係咪真係平衡到

香港是中國的一部分 這是不能夠反對的 大家都是一家人 不用分那麼細 要包括其他同胞 我們沒能力反對和阻止其他同胞來香港居住 是因為我們沒權 是因為香港是中國的其中一個城鎮 憑甚麼不允許他們走來這裹 你們以為這個鬼地方真的有寶嗎？就算你地怎裝 血液骨子裹都永遠是中國人 這是永遠不變的 就別再妄想你地可以裝 你們是紅鬚綠眼嗎？呸 當然不是 是黃種人 是 中 ！國！人！

You know nothing Jon Snow

話說我係1x頁破壞左原力平衡

失守了失守了

平衡撚 我屌你哋老母呀

隨機釋放黑暗原力

癡線 成萬人

成日做埋無聊野

邊個再平衡正負皮
我去你屋企屌你老母

5302:5202

吾系甘呀

推下先

我恨你！！！！！！！！！！！！！！！！！

今日睇到我笑到仆街

永遠都係西斯勁d

5226:5226

連尼住 我屌你老母

痴線好撚勁

所以其實香港獨立唔會一定無可能

#127無人救

點救呀

算唔算證明左平衡唔到

block左佢咪睇唔到
等佢單機

咁深，點救呀

Only a sith deals in absolute, I would do what I must.

大家＃127 唔好放棄呀

一定救到架

救你老母呀

救得一次救唔到第二次

正評此留言者老母係雞係公廁

死都死返去負皮

活躍會然得一萬個咋

推到完場

平衡唔到喎 !

唔撚信可以

( Show Blocked User - 男朋友對眼好細 )

中國人係dark side好合理，點解要救

已正評

完啦好嘛

呢個post好癲

1001吧

呢個post點止佢一個中國人
大把跟尾狗
最大問題係救唔撚到
個坑挖得太深
D負皮已經多過首頁部分人

得#127 冇原力

等我破壞佢

乜撚野叫平衡原力？

1001

呢個post做乜

唔比正皮負皮咪平衡到

有無人黎修復裂縫

復已收